今時今日，仲有冇可能白手興家？

咩行業都俾大財團壟斷哂

事實一樣好多人發達，好似轉珠兄弟已經過億身家

完全睇命同運氣，整定既諗黎做咩xd

呢個年代先易喎, 不過唔似以前咁'實業'

可唔可以指教下